日日都一樣，開盤前小回升，一開盤插

最後逃生門

32.875
yolo

琴日唔係喎
盤前中都插
回升都唔比您

琴日VOO QQQ都升囉唔該

佢地眼中得GME一隻股

明顯唔係講佢地

好明顯啦

尋日盤中7x升咗個double先插

明晒，一陣開多個